# 结缘书

作者 *宗性*

## 分类

佛学 讲义 学佛

## 内容简介

资产栏位

如何防止游戏变成简单的看数值，每一次轮回，前面有原因，后面就一定会延续

生命的阶段呈现构成人生，人生是生命的表现形式。生命的长河中，包含有现在的人生

进化论，唯物论，无神论

应观法界性，一切唯心（信息能量库）造

生病（根据健康来计算概率）比如从事什么行业，年龄，遗传，生活习惯，患病概率

信息能量（业力）来源 身，行为。口，语言，意，思想，往心中输送什么，就会成为什么

生命中的十种表现形式（六凡，四圣）。一念心，是心可以堕落，是心可以成佛

黄泉路上无老少，孤魂多是少年人

## 正文到此结束

现在的寺庙，在一些角落的地方，都放着好些书籍，抛开宣传不谈都是些非常正能量的内容。我也从来想过为什么会这种做，直到去了一寺庙，同样放书籍的地方，只不过写的很清楚——结缘书，当时我就很好奇了，结缘？能助我脱单吗···虽然看封面都很勾不起我想看的欲望，随手一翻一翻吧，嗯！真香，还脱啥单啊···来吧，一起脱离六道轮回···